唔想俾女朋友知道個ac名，知道我係個on9仔，所以講左個大話，依家相處得好辛苦😞

為左唔想佢起底，佢問我有無上連登，我答無

依家佢每次同我講連登嘅po

我都要用第一次聽嘅表情，語氣去扮我唔得知件事

佢:2月14xxxx 2月14xxxx

我:幾好笑喎，你作架 ？

佢:唔係啊，連登睇返嚟

我:

真係好辛苦

i know im not alone , let it out

等我話比你女朋友知你AC名

peace

樓主好有趣😂
特別係個 用得好傳神

多謝清支持
有無同女友如實報告

扮Cd rom 唔得咩

由一開始已經fucked up左

佢(未一齊)：你有無上連登？

我:
講左佢又會問我ac
話cd-rom陣間佢又唔信(同一間公司，用公司email申請)
答無佢唔會再問係最好既選擇

各位巴打，千祈唔好講大話

你話自己係cd rom咪得咯

知道咗會比人mon post
利申 : 知道咗

橙

咁撚簡單
同佢講 嘩聽你咁講好有趣等我都開返個ac先

邊有咁簡單

佢:好啊咁你改咩名啊

我:夫子

佢:bb點解你咁多po既？

樓主假膠撚，呢嗰po就話自己女朋友，上嗰po就話自己男朋友，請善用起底功能

幾時有，咪鳩up

屌開個新ac啦

你嗰個“其實如果個人冇乜自信……"嗰post

無喎，罰你重睇

咁女友有無試過同你share你自己嘅po

去泰國做按摩無著底褲，成為左我一生難忘嘅經驗🤤

依個

一時又話自己大屎忽比人非禮，屌你男定女啊

你話Facebook睇過咪得

男

女嘅大屎忽困乜擾

仲試你唔到

多謝各位巴打